[直播]睇緊 GEM concert

一出來就講蝗語

利申 陪女友

起碼字幕唔係殘體字